拍拖拍到愈嚟愈大嘅無力感⋯

借朋友ac 唔想比男朋友見到

拍拖愈耐 愈辛苦 大家差距太大
佢屋企安安穩穩 我屋企好窮
好多時佢都唔明白我屋企嘅處境⋯
我對佢愈毫無保留 佢習保護膜好似愈嚟愈厚咁

有時我做錯小小野 佢都會嬲到我死⋯點氹都氹唔到 msg唔覆 但又唔知同邊個傾計
有時我問佢小小野 係因為我知道咗啲關於佢嘅野 心裡諗唔明白先去問去
唔通我由得我一個去亂諗就叫好咩？
佢每次都話我發細路仔脾氣 話我幼稚 話我唔成熟
但佢無諗過自己有問題我先問 我淨係想問下 我淨係想知道佢點解會咁做
佢唔會諗我點解會咁做而直接係覺得我想撩交嗌而咁做

心好累 點解會咁⋯
拍得愈耐 大家愈多唔好嘅野會現形
我知道我都有缺點 我為咗你會改⋯
以前我俾人寵壞哂 一嗌交我就玩失蹤 完全唔理你
依家我唔會再咁 有咩事大家心平氣和咁傾 我唔會再對你有任何保留同隱瞞
我以前係好港女 但我為咗你改變 但反而你依家都變得愈嚟愈差⋯你唔願意為我改變⋯次次講完嘅你改兩日 之後又打完原形⋯

佢覺得佢已經對我好好，但其實我想要嘅唔係物質 我想要嘅係心靈慰藉 我想感受到你嘅愛咋 愛由物質係換唔到 我唔需要呢啲野 我淨係想你真心真意愛我 錫我 明唔明

我唔想拍拖淨係得sex 因為我愛你所以我俾你 但依家我已經唔想再搞
平時我講乜野你都可以聯想到sex嘅
唔想同你淨係得sex

點解淨你依家變到淨係
我感受唔到你嘅愛呀
無力感愈嚟愈大
愈嚟愈想放手
或者分開對大家會好啲？
好辛苦
一陣要見到佢 我已經唔想見
我到底點樣做先好呀

救命 愈諗愈辛苦

失控痛哭

飛啦呢D人
縱過隆果下你已經做錯左

拍得咁唔開心就散啦

分開對你好啲

分啦

愛佢先想俾佢喎
佢以前對我好好嫁
真係有心靈伴侶感覺⋯
可能我真係太差 佢一早對我心死咗掛

但係無咗佢 我乜都唔係

嚟緊仲要同佢去旅行⋯
去完旅行再算啦

我應該點做 除咗分開之外？

你好唔想分咁 不如同佢去旅行最尾個日坐低好好咁傾

竹門對竹門,木門對木門,呢個人自古智慧,格硬一齊,你以後既日子就生不如死

睇黎佢仲同你一齊都只係因為sex
你試下拒絕多幾次佢應該會爆

ac主人正一垃鳩圾

只應夠咁樣啦
驚到時去完就散

真係咁咩
嚟緊旅行都唔諗住有sex
希望我做到

點解
佢只係將現實唔敢俾人見到嘅人面帶上嚟姐 我明佢嘅

自己諗清楚
如果係辛苦既 點拖都無用

由你有呢個諗法 你知道點都係無架啦
既然係咁 早放好過遲放

放心，你唔會做到。
佢當你係免費雞

我覺得你係同你男朋友無大家同意既相處模式 溝通下 睇下人要啲咩
你又話佢知 你要咩啦

你咩情況只有你自己最清楚

樓上大把旁觀者 或者你既朋友
咩都唔知就話 你條仔當你免費雞

希望你自己諗清楚

條路行落去一定有各種難處
順流逆流 無可能下下都順住去

好想同佢傾
同佢好少見面
所以會係whatsapp問佢野
佢就會話我好煩唔想又打一大篇野解釋 有咩見面或者電話講
但係每次見面/電話講佢都會話唔想一見面就嗌交 明明我只係想同佢理性咁傾 佢永遠覺得我想鬧交

唔係掛

我都覺係
問過佢 佢話淨係想我乖啲就夠 唔好成撩交嘈
但其實我唔係想撩交嘈呀
即係以後有咩問題我都唔洗同佢講？咁真係好咩

無錯，連登太多仆街拎樓主個post黎娛樂

多謝你 希望去完個旅行大家可以將所有野都傾好佢
但其實旅行我都唔想去啦

就咁睇，樓主應該拍左好耐，你係咪年紀開始近25歲

係 男朋友都叫我唔好上咁多連登
啲人講野好極端

睇你都係想拍長拖既人
有時哩d野一定要經歷
如果過到關你地既愛情就會更堅固

分手， 分開下先知道知自己想要咩

又未咁大 20零歲啦

你男友呢

我明
每次其實都係想傾清楚
等佢明我多啲
或者佢講下佢點解要咁做
但一黎就話我搵佢發洩
搞到我唔興都變興

咁撚辛苦仲要一齊
真係攞黎賤

雖然我以前都係咁

死撚開喇狗公

係 我想以後陪係我身邊嘅人都係佢
其實同佢都經歷過唔少
一開始大家都好堅定嘅 可能慢慢佢開始攰 唔想堅持落去了
無論我講啲咩佢都會覺得好唔合理

乘虛而入既狗公最撚黑人憎

未去到咁極端掛

墮入情網 好難抽身

謝絲打

大我3 4年

咪就係

同道中人

呢個年紀男人個心境會開始唔同，無以前咁幼稚，有追求既目標
有可能係心境轉變，對女人既喜好都轉變埋
例如你發覺佢以前鍾意某一類打扮，而家又鍾意另一類打扮既女仔咁

我估